E組 巴西 vs 哥斯達黎加 20:00

vs

繼02年後終於再碰頭

?

要贏波

聽晚先踢咁早開

開定

因為瑞士用犯規戰術

呢樣真 唔好話屁馬 點扭點成 成隊邊個一帶波過人就扯衫 一係推跌佢 再唔係產起你 矛到食左張黃 換第個再矛你 果場真心睇到燥

希望今晚調整反

有無貼士點買 巴打們

世界杯你敢買下盤就嬴
場場追上盤就輸死

新手想問一下 下盤意思姐好似依場 巴西-2 買讓球哥斯達黎加贏? 定點 唔該晒

下盤係咪指下半場？定咩
我諗住半場大細 半場膽

15陪

讓盤意思係 讓球主客果個 唔係讓球主客和?

讓球主客和-2
球差要多過3球先開主 2球就和
1球 和波 輸波 就客

讓球盤 -2

巴西開3球以上先有錢收
2球走盤 姐係退錢
1球或輸波 冇錢

唔知今晚正前繼續出耶穌定棉龍

讓盤要買夠200以上 讓球主客和就唔洗

半場大100%

巴西必勝

準備456

如果巴西輸鳩埋，睇黎決賽 冰島VS俄羅斯了

如果巴西又輸0:3...

lm

希望唔好似阿根庭咁

呢場真係諗唔到會點發展

有陣未

有

Post 飛通常都。

照睇番上場應該唔會 話哂我地後防穩過阿根廷咁撚多

哥斯達黎加點都無克羅地亞咁勁掛

兩隊都do or die
costa rica 仲要然好多得失球先有機會出線
almost impossible

老老實實克羅地亞進攻唔係好突出
係阿根廷打三中堅鳩下鳩下咁 加上個龍成撚日同班後防玩短傳但又無力未出事囉

上場打塞爾維亞都係咁俾人中出 係塞爾維亞個邊係咁射唔入

正選陣容同上場打瑞士一樣

尼馬打最前啦屌
唔好最打落一格啦都做唔撚到波既

屌好似上場出丹尼路 今場出法格拿 sorry

出費明奴啦屌

屌你鄭兆聰條仆街上黎黑死哥斯達黎加

擔泥佬都傷撚埋？

Keyman有係度

又唔出費綿龍

爭氣啲喇屁馬

又有keyman條柒頭

巴西頂多贏一粒。。後防弱，人地肯定打突擊

Lily正過kayan

買咗讓球和

條女咁垃圾

巴西咩陣啊

踢英冠

No Brasil nós confiamos

唔好睇少今屆巴西進攻 上場證明左好撚有系統打得 比起上年差好撚遠

應該好多人唔駛用號數稱呼其中一邊球員

尼馬唔重傷已經係奇蹟

佢只要俾波再爽啲就好
屌你老母成撚日以為自己朗甸咁 以為一拎波就起碼有兩個泊埋但尼馬唔同既係要hold波hold到兩個埋黎

留名睇拿華斯上身

出棉龍啦，耶穌踢大賽唔掂。

講起哥斯達黎加，拜恩雷斯原來宜家先32

今年前場人腳都差好撚遠啦

Btw有無人有lily個ig

戰術都進步唔少

都有百鳩幾頂帽 好早就踢波

睇完上輪巴西同哥斯達黎加
我覺得今場巴西起碼贏兩球

陣容???

我細細個打機一定會簽佢

viutv 會播?

一前一後無咁易走咁埋既

會

巴西球迷表示唯一擔心係條右路

now巴西d譯名反而咁正常

準備開波

原來用咗個哥連泰斯代Danilo

有屁馬

巴西

個邊有冇邊個球員可以留意下

T施華重歸隊長

個龍

猜嬴左

由最初應該唔會入選到 到最後正選埋

屁馬快d斷腳

得keyman一個?

藍衫條女

等陣冰島果場佢講埋會唔會爆血管

根本應該佢做，巴西冇邊個夠佢有資格

強尼 梁冠聰 ricky 高倫

屁馬

佢最穩重

咪就係 之前鄧膠 大飛玩野

allisson塊面做咩咁紅

點解岩岩好似見到個Tvb 演員

扯旗扯得幾好睇

尼馬代表巴西多過佢

古天奴

黃巢又輸

除左viu仲有邊到有得睇

紅衫條靚仔乜水

巴西贏面有幾大？

現場

有無人見到var 有一格focus 落女觀眾

拜恩雷斯

巴基斯坦人

藍衫好7

拿華斯零封柒頭馬

希望泥馬斷腳收皮

有無手足撐尼馬

明明可以著黃衫(冇撞色)

裁判都係男人

兩隊都唔著本色衫，唔知咩料

買咗馬屁冇波入

fifa話撞 今次係呢方面執得幾嚴 尋晚場丹麥都係咁

Ricky 老死

今次世界波3大問題
爆波
執波仔
剪接

就色弱嘅人

南美聰

屌用電腦上VIU LOAD唔到個網

古天奴食屎la

鄭兆聰憶當年

根本係幫作客波衫賣廣告

古天樂

古

藍天射球

2nb 爆佢

古一招

係度回應返友頁袋鼠足球AleagueRoos先，據我所知FIFA的確係有條例保障色盲同色弱人仕，所以當兩隊球衣顏色對色盲同色弱人仕產生障礙時，佢哋會要求球隊更換波衫去遷就色盲同色弱人仕。

我只能夠講丹麥同澳洲嘅主場顏色係色弱人仕眼中的確有少少障礙（看下圖英格蘭同烏克蘭，紅色會變咗泥黃色，而澳洲主場顔色比烏克蘭較暗，可能會比右邊橙色光少少），但係咪真係有需要要求兩隊換衫遷就，我都答你唔到。而其中有冇商業因素，就真係等大家去評論啦！

原文：

古天奴又比人抽水

45度角

衫褲襪同色好7

樓豬又搶住開post

今日有巴西

咁都無人講既話 就要接受真係太多人block柒左佢

唔就腳
收唔死個波

踢到第2場仲輪換緊隊長

泥馬斷腳收皮

隻右閘怯場

撐開

22係WHO

唔好比佢又有藉口輸波唔關佢事啦

有巴西就成日會影囡囡

應該推唔爆1001

咁先係can man 值錢既地方

尼馬入波未

點解祖爾金寶要打後備

睇波衫顏色好似睇緊意大利咁

畀willlian 射啦

尼馬行埋去

fagner有d似法國果件右閘 柒柒地

Fag 好啲

點解韋利安仲可以正選

好撚廢啊巴西

goal

好廢呀巴西

屌屁馬

成條右路都好柒

南美聰成日講我地lol

差好撚遠

屌 乜我個f5壞左咩

世界第一身價

有無人個Viu 瘋狂斷訊號？

不死人傷

巴西唔夠墨西哥咁好睇喎

Miranda好過marquinhos咩
起碼marquinhos同Thiago silva夾慣

不死人都打得傷

打得太多飛機流鼻血

不死人

熱氣

點解巴西主場但要着藍色
其實係點決定邊隊着主場定作客球衣?

不死姐但可以受傷

撞色

wa差d輸lol

呢球

差d

差啲

七孔流血還七孔流血，死還死

快到

食波餅流鼻血

龍都唔中

好靚

咁快

巴西班大帝屌西屌到冇力

小明加速

衝呀

好快

踢撚爆巴閪就岩

巴西等輸啦，咁垃圾

頭先邊個講1:0

可惜

我聽到佢鳩UP 1比0

1:0 邊條傻鳩

哥斯達尼嘉仲攻得似樣過巴西

Ricky講哥斯達黎加零舍有親切感

留名巴西出局

爭啲入

All in對家

含撚啦巴西 垃圾

南美聰加油

尼馬

屌

尼馬好撚on9

尼馬又跌

泥馬去仆街啦

頭先強尼係咪講粗口？

屌你老母尼馬

又比人踩

拗柴

嘩屌 咁樣踩落去

垃圾垃圾泥馬

冇佢巴西仲順

好似熱門對啲陌生人入面好難搵個好既

痛到生仔咁

插水狗

吹大左

屁馬唔想踢唔好踢啦

算啦，巴西點都好過西班牙

以為踢法甲

幫尼馬收山腳啦

條友跌到就黎唔記得點踢波

有女睇未

尼馬：俄羅斯啲草都唔錯，夠乾爽

扮撚完傷未 做多左啦

尼馬係疤真係學壞哂

洗唔洗喊哂口

reddit冇link

又刷foul

viu有

尼馬真係走火入魔

Viutv

演藝學院

尼馬: 我唔係美斯

viu delay成三十秒

見到尼馬

真係覺得條mk條抵比人踢
成日串串貢

咁你去俄羅斯

佢係巴西已經係咁啦

巴西防得差到

返屋企開電視

樓主好似漏左張圖
幫你貼返

唔撚識自己上reddit就咪撚學人上網啦

尼馬會幾時比人打死

巴西班友個個企係度等波, 都唔郁既 ?

一陣完場統計下泥馬踢兩場總共有幾多次喊曬口咁碌草地

又尼馬

又矛尼馬

又掉，泥馬

屁馬拖慢晒啲波

俾人踢到 on9

耶蘇掂過波未？

巴西後防幾差

但中前同個人技術勁

尼馬會仆幾多次

尼馬係咁比人foul

屌你老母尼馬係咪豆腐做

你老母哥狗咁撚狗既

一分鐘罰一次

尼馬豆腐做架 咁易就散

屁馬踢到灰 係咁比人foul

屌巴西好矛

依d波好過hold波等二條友埋黎先cup

唔知依場尼馬可以插幾多次水

reddit真心冇呢ching

打籃球啦尼馬，咁易draw foul

又係梗硬foul尼馬喎

去現場睇啦屌

屁馬仆街大細 有冇人開盤

拿華斯

全盛時期屁馬一場可以食幾多次草

尼馬死未？

個右閘我覺得好過擔泥佬
韋利安真係冇腳好波
出哥斯達有技術有速度仲好

嚇死人果下以為拿華斯會變卡利奧斯

尼馬真係進攻黑洞

屁馬係咁扑

草尼馬

馬會可唔可以開個盤，屁馬一場會俾人侵犯幾多次

眼淚流乾了

尼馬成日扭人，懶勁咁

拿華斯接得番個波

踢落五五波

細個都有教，牛姦田尼馬食草

個右閘剩係識比波韋禮安

哥斯達係球會都一般表現 唔係就搶到william正選

尼馬今場跑動多左
係咪見到格離美斯咁樣

Keyman嗌阿聰 應該係叫梁冠聰
之後鄭兆聰搶咗咪

keyman

佢成日扭
係咁上下

dead air

r/soccerstreams

Keyman

笑死 兩個聰

唔會好似你咁
屌抽水抽到

Keyman又畀人串

串鳩到keyman靜左

Keyman真係好撚柒

屌你老母，泥馬

點樣無呀？
又伸手等人俾你呀？

又笑keyman

Dead air

買costa嬴

請問oscar 去左邊？打中超？

又疾keyman

好似你咁

拍戲

屌你keyman柒到

尼馬係法甲寵壞左就真

D動作多餘到

講錯 應該話係國家隊 William有貨好多

keyman即刻冇聲出

岩岩先開始睇
Viutv講波係keyman,南美聰

大隻佬去左支那踢果位呢？

以家巴西咁唔森巴足球既

巴西攻唔能到

KEYMAN D鳩UP

笑撚死,接唔到

k eyman今屆做咩係咁比人串

冇fans

Hulk呢個算啦

呢條垃圾算吧啦

強尼 高倫

好多foul

第3次掉 泥馬

同緊奧斯卡玩JJ

keyman eq都幾好

個個傻仔 Colan 係邊撚個
Keyman問佢點介定 星味 條友以為人串佢 起哂鋼咁 勁小學雞 戇鳩鳩

鄧加做完領隊之後就愈來愈淡

巴西攻唔入

根本成班人都打交，盡可能咪扭
唔係好易比人整傷

Neymar太多上腳，遲早又被人踢傷

大佬呀....唔森巴咗N年啦

Keyman咪撚講廢話啦屌

睇何輝高質少少

自己攞黎

咁掉法，垃圾肯斷腳未

猴克？

你串我呀嘛

Why not 費佬！

巴西D人豆腐做?

最後一個森巴踢法既係柏圖

係 點解唔選佢

有冇ching睇緊廣體 今晚唔知有冇佢

好悶

咩係星味

梁冠聰

即係仲有南美聰
Now搵返樂視個班人講波咩

得墨西哥有冠軍相

睇黎都係靠古天奴神來一筆

柏圖點樣森巴法？

有
依家睇緊

屌你啲忽然球迷咪撚留言喇
奧斯卡又問 候克又問
仲留係4年前？

擔泥係咪太廢冇得踢？

人地話明至緊要搵錢，搵夠上岸

唔會搞搞下南美死淨烏龜掛

唔好再j咩森巴味啦 有森巴味只係當年突然間爆出好多個人技術高超既球員
二黎如果用番有森巴味既球員打係呢個世代會好難打

keyman 好撚慘 印度聯 亞軍庭fans
係邊都俾人串到一棟都冇

南美聰得哥斯達黎加先有得講
其他樂視去左港台夾硬講

老鼠拉龜

比利時

睇尼馬好似睇nba咁 長期吹

成隊巴西唔郁嘅喂

大衛蕾絲

點解英國無朗尼? 西班牙無韋拿?

打飛機

屎到

今屆keyman = 上屆荷蘭叻

尼馬返巴西算啦

睇過18歲柏圖未

邊撚到delay 30秒啊
人講你又講

其實keyman都係覺得拿華斯係個好龍門
但係俾人話無星味
覺得唔抵啫

咁多古一招咩

捷西斯 係唔係都跌

如果和到，南美聰應該有排J

夠靚仔做model、拍戲攞oscar

講緊已經10年前既事

Viu冇得睇既唔會問

巴西真係好廢

巴西今次勁過垃圾亞軍廷

OFFSIDE..

就算30秒都唔怕啦
你果棟棲會有人大叫劇透?

巴西究竟然熱完身未 肯入局未

offside

射穿網

嘉賓主持 搵左佢同丘仔

0:0

最後一個森巴踢法=KERLON

都唔係真係想睇場波

6號醒到

好聲好氣問下又屌，有咩好討論？

巴西 德國 阿根廷一齊返歸

個高倫小學雞 唔撚大體 大佬全世界睇緊live 佢起鋼串到好似 熄左咪係廁所門口鳩串咁

[quote]goal [/quote屌你老母

巴西得上場頭廿分鐘ok

係喎
4年前既事
唔講都唔記得4年

屌，炸糊

屈速叫森巴味 ？尼馬就有森巴味

/_\

嘩！呢隊巴西黎架

屌巴西垃圾到
買番哥斯贏先

嚇到賴屎頭先嗰球

耶穌個樣真係好似on9仔

尼馬真係廢物

navas

俾錯人，隔離嗰個冇越

耶穌:

1 年前既尼馬呢球入左

上力了

廢馬

出費綿奴好過耶穌囉 成個柒頭咁

尼馬好廢

耶蘇>>>>>>>>尼馬

唔撚洗你討論 戇鳩 咩都跟唔到 學咩人睇

Navas好撚柒勁

唉呀~~~~~~~~~~

屌垃圾

收泥馬啦

巴西細細個就好睇

尼馬連first touch都做唔好

同埋reddit都大把link
Reddit個D delay得仲勁

基本啦大佬
廢過阿根庭不如返鄉下拼田

好明顯巴西前鋒把握力勁好多

森巴=腳法勁

我都覺高倫講d嘢on99
但keyman柒開搞到講啱嘢都俾人笑

小學雞咁

又搶埋

+2 客W

強姦左路

馬些路

google到的野
不如google左先啦

但冇乜創造力

佢係話無link呀嘛？

好似食左屎咁 沉爆

開始上力

宜家巴西好似一隊平庸歐洲球隊

泥螞正癈柴~

把握力好入撚左啦

算係咁啦打機都唔係下下控到啦痴哂身啦

魔洛哥，伊郎果堆邊會射得入越位果球

巴西上哂力

你問啲野on9呀嘛
睇開波都知 2個巴西貪錢去中超 冇入選
你連入選23人都唔知 點討論

巴西癲撚左咁

囧

馬細路左邊真係好勁

上啊!! 巴西

我睇過老馬full match 下下控到彈高哂

古天奴鳩射

森巴味已經要數到02果隊(3R+卡富+卡路士)

古又係呢個位

如果DC9代表巴西 應該數到幾球

扭人

又想古一招

reddit慢成分鐘啦
果30秒都嫌三嫌四，送埋你去俄羅斯睇好冇？

係得一招架啦佢

佢條眉好搶眼

太遠啦

哥斯達黎加守得好，跟防跟得貼，好快拍甩波

大家時間去到邊
29:01

金章安真係

安

耶穌打鏝都係咁架咩

Viu有搵人mon住連登架
之前都見有人講搵樂視個D返去now講都係南美聰同丘仔

屁馬會唔會下半場腳軟

屌你老母, 波都攞唔到, 渣到.

安柒到

家俊等左半個鐘終於開聲了

連燈真係唔係浪得虛名

淨係靠古狗浪射

垃圾安

黎奕倫同keyman次次想問梁冠聰野 (阿聰你點睇?)，鄭兆聰下下都叻唔切搶答 (佢地平時叫鄭做ricky)

尼馬廢到

廢安

今屆隊隊咁上下者
起碼見到巴西前鋒把握力較好

巴西有冠軍相

真係唔好對安有期望

咪臭係，我都出撚咗嚟做嘢，佢講緊啲我小學年代嘅事
BTW，樂觀sir你好

Marco原來有黎

訓夠未

又仆

亞軍廷班垃圾學下巴西

對哥斯達尼加都踢到咁樣

2931

呢場有d

屁馬今次就好波

關咩事 都冇供應

屁馬放得靚

駛乜靠DC 淨係出費綿奴都夠做串連

🤙囧🤙

第三次
仲要塊面對住地下
睇嚟佢真係好想食草

尼馬跌完未 毒瘤

屁馬神fake

咪得keyman係連登仔
你係連登笑keyman
佢即刻負皮你

換走泥馬啦仆街

costa rica 緊係要搵ricky

出廢奴呢球起碼頂到
耶穌

尼馬算係咁 但同位同細哨比 細哨球技真係好撚柒多 準繩都係

達黎加頂到幾耐

啲中國撚做乜鳩 學人背國旗 背中國國旗入人地場

王騎

草泥馬

玩前場逼搶 真係用費綿龍好過

一個要等人黎 一個人地自己埋黎搶
分別都差好遠

場場都見到佢地

二面都比人鏟到訓底，無吹
好公平

古天奴同尼馬重疊晒
應該換走古天奴入法明奴

細哨係撚鳩對面 尼馬係俾人鏟

無丹尼爾 派下發言位

變左好多人無野講

又訓尼馬

又食草

2013年

左邊多攻勢過右邊主要係因為馬些路勁過fagner好多

巴西！！！

又跌

準備打架

你不如話唔好選

好撚垃圾呀泥馬

尼馬今晚會跌幾多次

唔係講笑 拿華斯真係有種賓仔獨有既柒味

你估法甲咩

今場巴西同上場伊朗有咩分別
分別就係一個係防守嘅時候瞓地
一個係進攻嘅時候瞓地

有閪foul咩盲仁

安唔好出醜啦

傻鳩安換LA

韋一招

Willian

做乜鳩浪射

金章安

韋利安

射乜鳩

等睇OVIDEO世界波

安一招

Willian又飛機

尼馬食草10.5 大all in

屁馬有冇出 點解唔見佢既 咁似琴日阿根廷10號仔

廢安躝啦

欣宜屌你

換走垃圾安出杜格拉斯啦

金章安依然咁柒

如果岩岩個球係細哨放 應該再毒啲 甸奴最叻 吊呢啲波

當自己洛賓咩

無左丹尼路條右路廢晒！

又學robben

「賣菜嗰個點睇？」
應該就冇人搶咪啦

尼馬比人瘋狂鏟
扭扭扭既後果

依d咪做球迷囉 客觀睇
屌你阿根廷fans wo

美極

Ricky真係好愛國 下下都我地

集氣

個條柒頭 好撚廢 岩岩無下穩

真係唔明法國國家隊d人都唔差，但點解法甲可以比尼馬一個扭哂

有柒頭安
當打少一路

出費綿奴應該會好過耶蘇

屁馬勁定琴日阿根廷十號勁?

要過蝗神龍，唔易

...

????

係咁放高波... 應該入法明奴啦

法國國家隊主力有幾多個係踢法甲/唔係用尼馬同隊呀

屁馬勤力d

又關耶蘇事 個問題係另外3個1拎波就射 唔撚配合

龍都路中呀

屁馬掂好多波

安生性未啊

清你係邊個次元？

巴西D友完全唔走位, 個個企定定.

半和易撚到

入波未

完全攻唔入

而家冇得買半和

安膠

WILLIAM-,-

昨天我睇左半場
克下克下咁睇

唔知

右路出d costa好過 契仔安柒撚到

無出

安廢撚到

Navas真係underrated 可能佢冇樣

佢踢過 好撚勁 有幾多個香港人 代表過其他國家踢過世界性賽事
連呢家個教頭都係佢同袍 真心勁
抵佢威威既

都冇出

換柒安未 發撚緊夢

安做乜

巴西入未

咁早期都係法甲培訓架嗎

側線要成個波出哂咩?

乜水

邊條友成日串柒柒 no chill

又換波 個波咁廢

個波又漏氣？

難分真與假

真係唔明英超d人都唔差，但點解英國國家隊可以咁廢

......

咁都叫出。。。

屁馬比人搶埋個波

咩事 咁多柒頭

金章安廢撚到

睇黎巴西又要靠費綿奴救世

泥馬

企係度發緊夢

安仲要柒多幾多次

巴西D陣地戰好撚唔掂

皇馬買屁馬頂牙朗

換波
又冇氣呀?

尼馬又柒咗

真係唔明巴甲d人咁廢 但點解巴西國家隊咁多勁人

尼馬死on9

MMA

扭完未

照你咁講 英格蘭國家隊咪好撚勁？

made in china

尼馬定金章安廢啲？

忽然專家球迷咪呢啲

屁馬要做大佬
係巴黎做唔到，又冇成績

快d換佢入黎啦

支停插

支那波柒出國際

屌LOL扮跌

馬些路好勁

連北美都開始玩死守波 足球已死 隊隊鳩守hea 波等12m

鄭兆聰呀

屌你老母 又唔睇var？

成日覺得韋利安個頭好鬼熱
放一大堆發菜係頭頂

一個踢過世界盃既人而家係香港電視台用廣東話講波
其實都幾傳奇

VAR未

個前鋒on99 唔識走返嚟

willian好似琴晚打完10幾次飛機咁既表情

傻仔唔畀直線

Var啦

仲戇鳩過啲港女 唔該死翻出去啦

踢斷泥馬腳，唔該

...................................

又係安

有無得買巴西球員一場訓地訓幾多次

收埋安啦

搵摩佬算賬啦

四個圍住一個

兩翼都係屎

成個推低

應該var嗰邊無畀指示

Ricky喎 踢過哥斯達黎加青年軍咋

巴西演藝學院

有冇咁撚廢呀 腳腳都西

智撚障 睇下柏圖早期同巴西啲人點合作先啦
雖然踢唔多
尼馬玩雜耍推波推甩腳叫森巴？
尼馬啲盤扭步伐疏到仆街 玩完雜耍鳩推就收皮啦
知唔知咩森巴呀

咪弱智啦

個旁述咁勁架？

willian想點?

安喺車路士都喺咁垃圾

搵咩g點屌你

馬些路GOOD TRY

略嫌浮誇

接實

巴西都攻唔入
唔怪得咁多1:0

韋球王真係好波

契仔安不愧為契仔

咪痴線啦......踢過世界盃仲點代表香港隊啊......

時間停頓

iron man

巴西班友打開乒乓波呀？
郁啲就扮嘢跌搏var

買冰島球員仲好 可以閘死美欺

好多忽然球迷連鄭兆聰都唔識

頂住頂住

世少盃 世青盃

細路射keyword

好似琴晚半場3粒就爽

見唔少

放馬細路踢前好過啦

巴西妹

唔焗架咩

笑9死

大波波

Gay test,

請定義森巴先

想知

navas好穩陣

有冇人覺得巴西最勁係馬些路
C朗 美斯 馬些路
真世三

Keyman:嘩 ironman
Gay test fail

今屆好似冇一隊係破到大巴

買下盤冇得輸

ironman

ねこてん

半和jel

好好睇

去youtube睇下02年巴西隊

屁馬廢到

尼馬自己仆街lol

換走尼馬啦屌佢個閪

哥斯成日進攻冇隊友

巴西爭個高中鋒完美

彭錦秋

尼馬真係好撚廢

尼馬 安

黑洞屁馬

法甲山寨王

泥馬又被人搶波

泥馬以為自己好撚勁？

尼馬踢左一年法甲已經垃圾成咁

今屆啲防反入哂淘汰賽，咪愈來愈悶

每次法格尼攞波個心都沈一沈

法甲真係令人實力下降

Neymar is trash

DC換尼馬啦屌

係西甲咪又係靠美欺

尼馬一場跌幾次?

02巴西雖然好睇
但如果放番入呢個時代巴打法 唔會覺得有咩優勢

半場和收錢先

基謹精神

半場又00

中場冇串連 用fred同廢蘭甸奴仲好

一早要換啦

巴西啲人傳波好撚慢
成日上完腳唔知自己想點咁
巴西傳統啲小組真係無晒

尼馬半場已經跌超過十次

屁馬好似退步左咁 ，d假動作慢左

又訓傻鳩屁馬

哥斯達黎加好浪費下

上場先比人罰球攪掂

當年msn

尼馬今日都係爆唔起

屌你老味成班扮老屎忽屌啲忽然球迷

笑到我

尼馬仆完街未

尼馬收皮啦

條友不嬲華而不實

邊個去親法甲都會回撚哂塘

保連奴box to box
不死人ball winning

差條友deep lying

好難講嘅，森巴足球有太多不確定性

請問今屆幾時爆起過？

巴西吹大咗

半和cash

尼馬點跌都駁唔到罰球

出費明奴出黎啦

耶蘇有冇掂過波

又0:0

哥斯達守到半場叻仔

可能岩岩傷完

比張牌尼馬佢就唔會仆街周愉

道友

HT 0:0

道友?

防反x n 互對

轉行打poker算啦

長期法國踢垃圾 d基本功差到

班道友

出下牙fred啦

屁馬係認自己係垃圾未

算啦唔好再追森巴味啦 02真係太多天才
好難得既事

兩和就搞笑 等次名出

巴西都係走唔遠架啦

哥斯踢得幾好

個罰貼柱入
失都冇咩好講啦

悶波

下盤穩過狗

言過其實啦仲有人撐佢？

去打csgo 算

唔緊要吖
尋日克羅地亞打d二線隊都係下半場先入波

古加尼馬 慢到

白必圖先勁

換走古天奴啦

利申：買左佢被換出

一樣比人守死
轉頭輸反擊

睇返今日尼馬係咁跌 克羅地亞d人幾硬正

佢唔係玩PUBG 咩？

馬些路其實係咪前鋒黎

尼馬起碼落力踢

巴西唔係咁都贏唔到下話

悶到西

有deeplying就要收起屁馬
古天奴又唔夠落中場串連

踢垃圾聯賽以為出邊都咁易扭

咪撚用支那波

正路換耶蘇入廢明奴

前面打自己咁無組織

我印象4年前屁馬都勁架wor
做咩攪成咁

真, 贏輸唔緊要, 問題係好撚悶

唔收就一係放佢打最前啦
佢都出唔到波

有冇睇尼馬踢巴西既數據呀
下下都屌

不嬲都唔勁

泥馬做撚左球皇啦

尼馬應該做多啲squat

d鬼佬轉左玩fortnite啦

如果尼馬叫森巴 咁牙朗早期係最聯都好森巴
扭屎忽花原地插花

Viu 世界盃之後開始攻黃金時間 20:00

掛住玩跌哂wat

屁馬同球王美欺FD底 爭做最廢十號

想登機了

屁馬今日食錯藥，過唔到人仲要死去
右路配合又出哂事，安同隻右閘唔夾，中路冇人幫
耶蘇消失係3中堅入面

落力跌炸

去法甲踢到趺哂WAT

摶12碼姐

佢level 唔應該咁易跌

森巴足球係3R再加卡富卡路士

無佢地既巴西只係巴西
學乜人講森巴

至少泥馬有努力刷下存在感 尋晚嗰個呢

上屆世杯無左佢比德國炒

泥馬比起上場已經叫好咗少少

加強版羅賓奴

白必圖仲要有埋羅馬利奧

最難得係個個獨當一面之餘又夾到，宜家唔係冇呢啲球員，但往往擺埋同一隊就撞晒車咁

換走耶蘇 廢明奴入

隊隊都防守
乜都死

82年巴西咁鬼勁，4大天王，一樣比意大利收皮

馬會不如開盤比人買尼馬一場跌幾多次

呢個真，阿根廷沙拿連跌都廢時

費綿奴換耶穌
哥斯達換契仔安啦

卡路士當年勁撚到打機用黎打前

我都未見過人插水插到咁遠
唔游水浪費左屍馬

咁唯有講係哥斯達黎加球員踢撚掉佢囉

同你鬥攻先ON9

可能有佢都照俾德國炒呢

收起耶穌換費奴好過啦

哥斯達勁到咁都冇得出

皇馬d人係今屆世杯好搶眼
尋日魔笛
今日馬些路

個friend話尼馬好波
叫我唔好成日彈佢插水

破大巴要用依兩條友

上屆佢ok既 今屆真係唔知想點

果場輸同德國搶攻 有埋佢既話

無人講t施華無出而輸

早期咪又係泊大巴
94 98 02 我就無見過邊隊可以同巴西對攻 除左荷蘭 （法國假波唔計 ）

仲有呀朗

navas?

唔知睇緊咩 買左巴西炒9佢嘛

去到巴黎做大佬想射波就射波 幾有天賦都無用啦

睇番，根本好難贏防守反擊
巴西成日輸比防守反擊

1001

狀態唔夠啦

飲蒙牛結果

耶穌身形單薄打唔到單箭頭 ，不過勝在後生，睇好佢同麥包皮4年後大放異彩

後防自爆關搶攻撚事咩